【I/A】第七史詩 에픽세븐 Epic Seven (43) 幾時先出木屬角？

今期Pick Up:

三個SER
1. Korea Server
2. Asia Server
3. Global Server
大部分巴打都喺國際服/亞服
官網

STOVE官方論壇

官方粉絲團

Wiki

巴哈姆特

IOS：

Android：

角色評價：

公會
要入會請留名, 最好留埋game 名
國際服
LIHKG
LIHKGUILD
亞服
疾風亂舞
LIHKG
零課清泉
露營好感計算機

新手入門

好彩我有火奶 差d比你笑我好撚慘

留名

希望呢個post1001之前抽到綺世

121! 121!

點解每個post開波你地都要講一次

刷到2036

冇奶好奇咩
果陣我靠光正太 同 拉茲補架咋

又見到一個綺世升到S

我係衰既 拉茲又太樣衰冇練過

唔知 我純粹跟風

拉茲都樣衰？巴打平時屌開咩仔

對波大咗

過得去啦嘛

木正太，巴打可能唔岩呢味野

大左都無用,佢已經就快變百合

咁祝佢以後光暗中光叔

寶馬級
利申: 無寶馬

寶馬個角色其實幾吸引
on9得黎有時又好可靠

無保底下升到S真係痴撚線

性格 樣 實力都無可挑剔
經常on9但打仗時又衝上前 / 殿後
打嬴仗聖女問佢要d咩回報既時侯就話唔好搞我

係
跟住睇埋個聖誕活動見佢寫埋d on9野之後覺得呢條友真係好正
又要玩埋一份(寫紙仔),但內容又係on9既

唔係就快，係已經係

佢家姐死嗰張圖，sheshe到

我要抽佢返黎調教下

是但啦都抽唔到

話佢d字樣衰到要求神解讀，笑到我仆街

佢家姐係邊個

仲要有個寫字好撚樣衰冇人睇得明既設定 真係好撚正

我中唔到綺世但中左寶馬

寶馬好好用

主線故事個精靈族長(好似係)

升緊,但唔夠裝比佢用,暫時剩係比住迷宮2果2件加血既聖雄裝比佢

比佢著PVP個套啦

話時話好耐無見過吉川巴上水

水奶用緊
雖然用水奶就唔會用寶馬哥,但唔想拆套裝出黎住,好貴呀

亞服個公會List可唔可以加返ReBirth上去？

雖然我呢排好少上線

公會有一個空位睇下有無人入。

做d野等d會員見到我唔係消失左呀嗎。

（P.S 我入唔到TG，部Iphone開唔到）

我木奶比自己整個D血套佢算

會長

新手LM

寶馬唯一既敗筆係戰鬥模組個粒盾牌太細粒好怪
臭西都有同一個問題
定係得我咁覺得

呢個傻9有冇用

想問海斯特打防裝關勁唔勁？目前暗盾，毒弓，木奶，泰妮布里雅仲未過到第10關

另外想問水大波打攻裝關係唔係好好力水？

如果想加強戰力係唔係應該整到一隊可以刷裝既隊為優先？

國際服lihkg有位 想加就帳號簡介打lihkg再申請

好似得PVP有用 都唔係最勁個堆
有兩隻係手

水大波打龍討伐係好好用
如果打主線唔夠打就搵巴打加你好友再抱佢地大腿
好易過
想加強戰力就升好一隊之後再升埋靚裝
新手可以去打哂迷宮1,2拎哂果2套迷宮裝先,過渡裝黎講好好用

最廢4星光暗

咁我當睇佢唔到算

毒弓 加雙奶 都過到10..不過要手動囉 你r2殺左樹怪 補師就淨係a粒水晶
王淨俾毒弓射, 帶-cd神獸會快d

禁入去英雄評價重有4.5,呃人既屌

如果無拉條無聖女咪可以用佢

唔好信到個鬼佬評價咁十足 問下巴打最實際

綺世有9.x分真係

冇
呢隻應該係唯一一隻普屬勁過光暗屬既英

依家活動係咪用唔到個張送既神器？

其實都唔差丫
二技加攻拉條 三技AOE封技
打PVP應該幾勁下

聽完都唔知好嬲定好笑好
當儲圖鑑算(好過中光頭)

用到

1~10關就得 11關後就唔得

你可以練
加油

我有實練 放心

屌咁戇鳩都有

見撚到新果張5星神器都係眼火爆
點解可以咁撚廢

我中左呀
不要再說了

謝巴打！
另外想問有冇打塔既攻略？目前卡緊56

卡緊56都未嬴到主線10?
玩野呀巴打

無野,我get錯,自膠

新手留名
想問而家首抽邊一隻最好

係咪榮獲史上最廢5星神器no.1?

利申: 有4張

水刺

呢d 垃圾真係特別易中
我諗5星有4粒星係屬於張圖
剩低果粒先係技

係
max lv先得40% 仲要得一回合

深淵好明顯易打左

無勁裝咪用佢幫補下
用緊

我用三星神器都唔會用佢

same
中左3張,一次都無用過

老老豆豆 天青石有d用我反而抽唔撚中 呢張垃圾抽左4張番黎
係咪營運搞事

真係覺得佢有特登set過d機率

中左4張5星神器 一隻5星角都冇出過 垃圾驚

我120抽火刺pool 0天青石

我3隻新火刺,0張天青石

same here bro.

終於過到59 仆街
可能佢改過黎

兩次pool 5張天青 3張今次神器
冇火刺 冇綺世

多謝大家，終於到我中

後悔無練水卡琳，練左隻水桶上6，水桶食人參食到傻

點觸發緊急任 每日點比5粒勇氣出黎 好似好難有咁既

打主線/活動任,隨機出
所以果d勇氣我都無比

RIP

竟然有大波唔練走去練舊鐵

呢啲野收翻埋算啦

水桶係平民神器 其實好好用

抽到英雄 恭喜你

綺世好撚勁喎
無裝無升技都覺得要nerf 搭血坦陣輸出穩定到

個暗藏故事只係輕輕講過水奶過去。
好想以後出水奶故

D裝加血？我仲跟個網搵攻速裝

唔洗血 佢有隱形 先手隱形到就得

121！

送個隻四星西瓜英雄好唔好用

暗槍同佢揀左佢6星
冇後悔 打火西瓜加佢兩回合真係呢 廢裝但3技都爆得好痛

等以後有靚裝再拎返出黎

火西瓜係咩
加兩回合 好爽 搭埋yuna加速 d boss技都唔洗開

你隻水大波點配裝

新手lm

垃圾到咩咁 木龍女配剩既裝 唔駛睇架喇 普通攻暴

回錯 想回卡琳個串

我都有

火拳buff左之後有無人練佢？感覺如何？

垃圾都不如→垃圾
利申:我冇

有J

巴哈有人話改左版廢左

早妃巴你個暗拳ac重玩唔玩

仲要廢左 我有一隻

每日都有上線打下 但聽日準備去旅行

儲到三技再放兩技必破防 一技有燒傷
應該廢唔哂 打龍或者有用

巴哈有人話聖女有bug先勁
有無人知咩bug黎

升到6星都唔覺有咩bug

巴哈睇下就算 bug佢老母咩

打龍fing尾解buff又廢咗

巴哈仔話有燒傷都細力過本身一拳
利申無火拳

咁又廢左D 不過台仔D野信一半就好

fing之前殺就得啦

本身已經廢，改左版仲廢，廢無可廢了

不過真係唔好信巴哈

抽到暗席德,好唔好用

聽講冇木席德咁好用

唔係呀巴打，我意思係防裝既10關

隻大波南瓜難跌到仆街

我都係

每日登入 28日後仲有冇獎

打左7次地獄先得1隻
非撚到

yes,十抽完多次又爆炸
不過中左火鎗做安慰獎

頭先刷咗好多隻地獄都唔跌
走去打上級加隻肥刷下算

仆街原來隻火鎗要砌到100%爆擊先有用
那有裝

100%唔難呀
難就難再又要100%爆 又要夠快

忙到仆街冇時間打機

又降攻又破防又燒傷，好夠用啦

劇情笑鬼死 效遊"kick"親就係地下汁到把魔劍

地獄20%
上級7%
我寧願去聖誕活動
刷肥 刷卷換幸運箱

幸運箱屌你老母十個都係50000$

嫌錢腥？

玩依隻驚都係睇佢啲女架啦，有大波南瓜真係唔刷？

其實我係無咁多石肝
嗚。。。。

我終於明有角無裝用既感受
望住一大堆好想玩既角
暗女主,寶馬,公仔佬,火鎗,全部都睇得唔打得,無裝用

個NPC大叔好正

新Post留名

差兩隻南瓜大波就刷齊

Gay

你刷咗幾多場

十五場以上
體都爆左四五次

老老實實,要睇女應該去玩隔離命運之子
應該J到你班友休克都得

全部打地獄？

係

雙修冇係到講 自從見到E7啲食相我就dl咗個邊玩

命運之子個玩法頂唔順
刷完首抽就無玩

D女根本可以整H GAME

有無ReBirth既Member係度?我想開個Discord群,有無意見?

缺錢到仆街

一隻game都夠哂肝
個隻可以等E7冇體玩下既 未down唔知好唔好玩 女就幾好

個邊真係唔好肝 啲體多到唔會用得哂
依家4000千體，但一場最多都係用13體

得返布仔遮住

睇到張圖即刻轉驚了

唔敢係街玩....

露得勁但隻畫風麻麻

錢又冇，體又冇，裝又冇，抽到水大波都係擺係度

game 同現實一樣咁失敗

個邊sell THICC Live2D彈到暈

課金 體力包金幣包

講起destiny child，大家都係韓仔驚
睇下E7

笑左,講到現實有條水大波咁既女咁

畢業

好似差一隻?

1-10果300抽會唔會抽到火正太？

想幫frd刷

會

唔會
1-10果300抽得最舊開服果陣既5星

唔知呢到有冇巴打有入到fb個第七史詩
不公開群組黎
岩岩見到有條友pvp,用mk執行官+新火刺一人一下殺哂對面4隻

4星好似5隻夠

無記錯1-10好似連寶馬都無 果時我仲想刷寶馬

無寶馬,火正太,木龍女

木龍女都無咩 我仲以為木龍女係開服英 原來唔係

我屌你老母臭閪 頂帽就飛撚哂去命中
對鞋就全部加撚哂血 屌你老母臭閪GAME

ON撚9

加曬血防俾聖女用正

加血完全唔明有咩問題

打手冇裝用呀

打手唔洗加血 ?

6隻+1隻(本體)

玻璃大炮

企最後洗鬼加血咩

企最後都係會俾人秒

你咁樣陰上面位巴打

係咪覺得4000攻6000血會好用過3000攻9000血 ?

肯定無打過女王

無8000血真係一隻狂暴怪都送到佢番屋企

秒王咪得
邊使要血

飛劍升到9.3 終於出人頭地

木飛劍本身就唔差應該上到9.5都ok嫁喎

係咪即係食一隻先去到C陣

4000攻暗兔

係 默默努力但係冇乜人留意到佢既囡囡

點解火蘿得8.3架
明明唔差
蘿莉慘被迫害

會唔會溢埋傷

係囉 暗兔咁撚廢又有9.6

點解火坦得返8.1分
仲少過我隻火蘿

岩呀 得一招攻技垃圾黎

其實命中都唔係無用
不過唔洗撐太高,加加埋埋真係35左右夠用
你拎去打龍可能要撐到55

又要打多隻

隻暗爪6x命中打龍10經常miss

幾時ban帳
快d ban我暗拳
唔玩了

已經冇火坦既位置

已經ban左10萬了 有無你份

唔玩送我

已經ban咗？
無份
頂

上速裝PVP三技仲好有威脅
二技又有得減攻
我認為PVP應該仲有9分先係

第二隻六星你地會升邊隻?
我第一隻係狗糧大隊長
以下你地會揀邊隻?
暗槍
水大波
火法
火坦
聖女
火刺
水奶
木奶
火拳
木龍女
利申:無打手

做咩唔玩?

藍b做咩唔玩

終於訓醒 好撚攰 訓訓下電話打黎叫我出去拎野

少玩咗
暗拳玩咗2個星期仲未60lv

下次熄電話先訓啦

唔玩就放返出去 收返D錢都好
我見你玩返亞服?

咁我又等住用個袋 無計 本身諗住佢早兩日會番貨 我可以出去拎 點知天意真係鍾意撚鳩人 係要我番完夜之後個日先番貨 仆街

我入去幫手開buff姐

咁就無計啦 等住用
返完夜唔夠訓好慘

3點幾打黎 我4點出去拎 拎完番到屋企5點幾食埋野即刻死番入房訓到岩岩9點

咁你棄e7定有第三個ac?

返夜好慘 之前做地盤通過幾日頂

玩魔靈召喚

試過有日30幾個鐘無訓過

份工同政府有關？

咩game黎
算啦
無ban就繼續玩

我都係朝早8點半做到第二日
趕起貨不斷做

屌中光斧 齊哂光戰隊

真係會暈 個次打風 直踩兩日咁濟 暈撚住番屋企

光暗三星差光坦就齊咁濟

我做體力野 唔知點解果陣時捱到

光暗抽都要塞堆垃圾入去係咩心態

我對撚住d mon都好撚傷神 又要走上走落

十幾抽得隻四星光王子
好撚非

好慘
保重身子

有點非

今朝被召見入去升職加薪 夠課3pack半算係咁

可以揀我會買首抽算
好撚後悔

巴打，你講到咁我應該知你係邊個
英文名 i 字頭？

唔係

努力有回報

i字頭叫t狗

你的資訊很有用

係 同埋兩個廢柴經理一齊唔做 年都過唔到

bingo

你講個環境同我之前份工個同事一模一樣
IT sup,TST返,要走上走落同香港大件事實ot

嗱 幫你換左個mon同keyboard 你部電腦快左架啦睇下

我之前成個月無假放都唔加 屌佢老母
簽左學徒約劈炮好煩
收學徒錢做師父野 度縮到佢

我唔係TST番

而家要加張電莖椅先得

頂住呀巴打 我之前都好想走 勁唔gur 不過終於捱到

應該太多cm睇錯

仲有mouse

工傷埋啦 廢青緊
就黎要搵工

依到應該無咩我識嘅人係到

仲未好番？

未呀 整親隻腳無耐就自己跌親尾龍骨
好撚黑 打機又非

有冇諗過去性交轉過運

用緊左右手互打大法
用完一抽中新五星神器

我有成3張

賣左佢又無石拎 好撚on9

打咁耐仲淨係打得贏RAID最廢個隻

地獄難度定普通
我好驚自己連普通難度既小怪都唔夠打

你咩隊

諗住自食升lv 上限算

升完上限都唔會用 太過垃圾

手痕10抽中...水大波咁好抽嘅咩
係咪除咁食都無其他用？！

普通啦緊係 廢到ON9

其實有水奶我相信會好打好多 但係無

升左先咯 唔係3張係到都唔知做乜

blocked

唔想俾人扑就學下規矩

我同你差唔多咋喎 火刺換做寶馬 同埋點解你隻木奶唔係企頭位

你又岩既 不過我曾經想拎黎做肥料

依個咪頭位 唔係咩

呢隊升好應該隻隻王都夠打

火刺其實唔錯 但岩岩抽左水大波又想升隻水大波...

咦屌 我眼花

集中升好一隊先 唔好分散哂 我之前就係分散升 搞到依家無把刀利

火刺要配搭性女先爽 無限aoe 又大力

又係性女.. 唉屌 到底呢隻game係咪叫聖女史詩

係呀 都幾撚大力 我啲裝廢到ON9

屌我同你隊野一樣,唯一唔同就係我用緊水奶
不過諗住黎緊有d關可能會將奶/新火刺轉做寶馬哥
或者暗女主

可唔可以整個神器UP出黎
唔想抽角色 想抽神器

我都想換木奶做水奶 但抽唔到

可能唔關木奶事
火刺換鷹盾會唔會好D

水奶vs水大波
我寧願唔要水奶要水大波

光大波重易抽

得返一隻暗槍做輸出渣喎,一死左就玩完

你隻聖女咩裝
照計應該夠過哂

我上次睇鬼佬STREAM
佢AUTO都仲得 雖然佢果隻係水奶黎

係呀 同埋而家主要都係暗槍好易死

廢裝.....

同埋主要啲技無乜升過

屌你唔好咁中point 得唔得

現實只係光頭咁既質素

垃圾裝,好少少既得活動送果2件係性女到,所以好低戰鬥力,我慢慢玩

出咗冇耐就已經有隻咁既角 E7好野
依家入場既新手唔買帳可以點玩

你個總戰力同我差幾千無理由差咁遠架喎

唔建議玩

我都唔知點解 好撚廢呀我

我都咁諗，我呢d冇抽當我自己抵死算啦
咁新手點打，個新迷宮你講就普通
佢地冇性女好難搞，雖然話就可以練多幾隻補數
但好破壞遊戲體驗姐

隻南瓜妹咁難出

個遊戲體驗就係手機驚都比到你做社畜既感覺
人人揸住性女/3色奶，遲入場/抽唔到？比心機課多啲下次到你
點知抽完都係冇性女極易卡關

有性女同無性女完全兩隻驚

其實我係想抽神器...
我連4星刺神器都冇，同真心唔覺水大波好用，想要隻騎多d

你唔好就咁食
你50LV滿等 升級先食
當其中一個5星肥料

我咁樣咋

好彩課左兩pack抽保底

同埋木奶我用靈藥 好好用

個陣夠打女王

遊戲體驗呢樣野真係
係唔知點解自己會入左坑咁迷呢隻game
變返客觀既角度睇應該一早已經棄撚左

呢個陣最廢果隻raid boss都打唔贏
換左寶馬擺聖女係頭，加隻輸出/毒弓有冇得諗

解Debuff果張神器又根本係屈機

新手實屌哂鬼，隻驚都叫仲新

原來我升哂4隻人都上6星就應該同巴打你差唔多戰鬥力
等我繼續肝先

無奶點會夠打

我今鋪要搶個1001 開個po
【I/A】性女史詩 에픽세븐 Epic Sister (44) 新手唔好入黎玩 已經無性女抽

唔帶奶點打
有奶就光弓換奶啦

所以其實我一D都唔勁

駁唔到 除左買性女帳 而家入坑真係地獄mode

唔好呀 少左新血個post好快就執柒

睇到都覺得好撚硬

得隻火奶但冇裝同冇錢升
天青石頂住咋

無奶無得打

係 勁到癲

仆街我笑左出聲

我呢個陣新迷宮完全打唔贏

雖然防buff nerf左但都好勁
我鍾意磨陣
隻DPS死左就玩撚完 D刺客又薄皮 女王打人又痛

暗斧個名好撚柒長..

無性女想打新迷宮?

3保1戰術

巴打係唔係升爆哂隻火雙劍d技/3技?

蜘蛛破防打唔贏咩？

三技升爆 二技升完發動%就無升
三技打人閒閒地都過萬

唯有升下火奶
唔該哂巴打

巴斯克搭木奶解唔解決定到無聖女嘅問題？

有D唔同，但叫做好過冇

利申:我都升緊

唔係唔得既
不過都要有隻水奶囉

我遲下應該升多隻打手 諗緊火刺/水大波定水鐮 火刺同水大波就可以慳番一隻肥

練緊隻巴思克，叫做頂住先啦大佬

你仲要落多隻角色可以加攻

哇屌巴打講野mean到

純輸出應該水大波會高傷D?
呢三隻真係唔識揀

哥仔 尊重下

佢呢個陣 抽隻水/火奶代水刺就打到啦

升火刺就可以搭性女玩2帶2帶肥 水鐮就可以打龍 水大波就打龍 但無debuff

普通應該都仲可以打下嘅 地獄就

你無水奶又無聖女
個陣難砌好多
鷹盾頂水刺,拉茲頂木奶仲好
你成隊野咁撚慢打唔到新迷宮架

火刺感覺上好低傷
打親PVP都RJ咁 未用過唔太知
帶肥求其一隻輸出英 加埋好友都夠做啦

我既新年願望係比隻火修里我

落席可+拉茲有冇計

我依家帶肥用暗槍咋 單體好慢

俾你抽到你都難入隊
你本身你已經少打手
新迷宮對輸出解DEBUFF要求好高
入修里都未必幫到你好多

今日抽到火鎗,但完全無裝比佢用
結果變左倉管
巴打之後抽到都要諗方法變到裝比佢

講起打手，殺手可麗 水大波呢兩隻會唔會不錯
至少比水刺好

好多火屬怪下,落咁多木屬你會喊
鷹盾3技唔計攻擊所以打火屬都唔易俾人閃其實好好用

其實搭隻聖女都唔太低傷

又性女

我再諗諗計，唔該巴打

其實無聖女仲有一隻低調英打RAID好好用
5星火法雅拉敏塔
不過實會有人衝出黎話5星點抽到

有啲想食到隻暗泰妮招1技上75%效果命中
爆火上毒好似幾好咁

唔係WO清，呢隻我真係有
但冇練

2,3技極短CD,強力AOE,有全體加攻
無聖女你好練練佢

新手求入團 id littlemaan

咩服

我兩隻5星火法都有，但另一隻用落麻麻地
所以呢隻冇咩點試去左刷其他野

越王巴打真係勞心又勞力

疾風亂舞可否開buff，依家先得閒打

已開

佢2技3回合CD 2回合+攻同聖女一樣
大技4回合CD拉自己一半條
但半身1技有機會減3技CD同法師有減CD神器
所以3技可以回得好快
你見鬼佬網都俾10分佢打RAID同聖女水奶睇齊

感謝藍BB

藍B 不能沒有你
千萬不要棄

我個職責就係咁
上黎睇下有無人叫開buff

差3個緊急任就轉到職啦
肯出比我未

咁岩張神器我都有
我冇帶腦打機
唔該哂越巴

好偉大

國服贏唔到地獄萬聖節法
有排練

我都想要果張神器
暗女主好需要佢

我仲差10個
鷹盾差3隻狼

狼我都係差3隻
加油加油

你2隻都6星曬啦巴打?

但係要好多人蔘下
聖女屈在升到2招技減CD都輕輕鬆鬆

我地團好需要你

講清楚啲，冇新血係隻game好快就執柒

錯喇 無課長隻game先快執

仲差5本箭書就爆光弓2技 唔知今日刷唔刷得哂呢

其實想問好耐呢個要去邊到換

未改版之前有果舊野換
拎黎升5星角技能
依家改左唔洗用果支野俾你換番等值人蔘

依家係由重課到無課都屌
冇咗個基數大既底層，成堆課長鬥課就得？
隻game少人玩課長都走啦
社會冇哂啲人執垃圾掃街又點顯到上流人士高人一等

緊係未
不過隻暗槍準備6星

無左了 之前深淵7X層會比1條而家直接比5紅蔘

心諗仲會有咁正既野，原來想太多

究竟隻GAME可以撐到幾耐

無計 d三星戰神比佢nerf晒

隻驚身邊完全冇人玩，佢地都叫玩開手機驚
冇個有玩

禾地E7仲要再戰19年

+1

識幾個韓仔有玩韓ser 但亞ser/國ser就真係無識人玩

我同事見我有玩 諗住都玩下
300抽完之後DEL左

隻棕色塵埃就好多人玩

原來我不知不覺都升爆水刺招1技

水刺我淨係3技升到-1CD 但5回都係好長

Nerf唔係問題，要突顯原5係應該
但屌你留一兩隻比人刷裝打pve啦
設定一個condition 得pve先有個招技能效果
冇人會唔gur,pvp咪由班課長玩

化危機為轉機？《命運之子》韓版元旦出包 誤將 4 星角色機率設為 97% 5 星角色為 3%

你地輸出都咁捨得食人蔘

終於得閒上個水露個面，慢進度刷活動中

有日文配音
係唔同d
唔知e7會唔會開日服

我係水刺同寶馬哥食好多
寶馬哥純粹因為自己鍾意所以谷比佢
其他都係食到減CD左右就差不多

browndust都好鬼肝 個陣日服有玩

搵黎望下先
刷到無哂體，得返39塊葉，就快玩哂

我都有寶馬哥 但我D資源比晒性女

一開始主線個故事咁好
但咁耐都未有更新

玩左陣唔知點解番左黎玩E7
其實browndust都幾好玩

營運太撚孤寒
話就話隻GAME送好多石
但如果真係有人黑起上黎真係可以無英用(得隻暗槍)
活動打番黎既角色唔實用又唔係成日有得打
如果佢開多幾隻角色可以活動打番黎就會熱鬧好多

等撚到棄

但魔靈其實都係咁 又係幾百抽都可以冇5星 (隻GAME仲要有假5星)
佢又係要不停肝 拆符文又係要俾錢
我都唔知點解魔靈人氣高過E7咁多
我淨係諗到因為E7冇咩宣傳 同埋冇咩平民寵係有用

主線個故事真心覺得唔錯 但唔知會唔會係有生之年系列

其實佢開轉職我諗都係想比多D角非洲人用
例如木盾同暗槍真係極好用
但真心唔夠

其實鷹盾暗槍+多一隻奶同上BUFF已經夠打大部份關

聽我fd講魔靈係有即時pvp,打果d唔係ai,係真人，所以好考你技術，吸引勁多

個個咪我，3色奶一隻都冇冇性女
有坦有輸出有咩用，冇奶冇buff機打到啲咩

但平民寵選擇好似唔多 非洲起上黎 真係攬住暗槍鷹盾過世

個營運個腦裝屎

會唔會奶都無
無刷首抽?

一係佢早D開埋3星火奶轉職
隻野集加攻補血於一身

其實我覺得BUFF機先難有，光正NERF之後
奶正常應該都有吧

我已經練定50LV 等轉職

如果營運識咁做 我諗都仲留到一班零課/小課玩家
開轉職可拯救非洲人

仲有19年
慢慢等

其實隻GAME輔助英都好似唔多

最多應該都係戰士/刺客
射手講真都唔算真係多

首抽水刺 係抽唔到就抽唔到架啦

酒館隻3星3奶頂住先啦
小小地都叫隻奶

點解刷首抽變咗隻驚既必要 刷首抽唔係應該為咗順啲？ 依家係冇刷木奶水刺就冇遊戲體驗，點解唔係遊戲設定有問題

錯了錯了 係無性女先無遊戲體驗

全中咩都冇係咪del得

又未至於del game嘅係難玩D姐

當玩hardcore

輸出唔係先應該要食人蔘咩

畫風太柒 DL完教學都未完即DEL

點都係hell mode啦，無限消體輪迴
肥刷足，用得既升咗都係見唔到隊野有突破

巴打非到一隻5星/4星都冇抽中過咁惡

唔夠傷咪升下裝換下裝囉
但唔夠奶/CD耐你就一定要升技

我見好多人D火刺木刺水刺都＋6 仲以為要升添 咁我隻暗槍升到15技係咪做左世紀末大傻仔

我覺得睇法唔同
但奶個d 升到減CD個層都係必須既

佢想刷肥快D做福人群啫

5星4星輸出有呀，係點抽都中唔到一隻 3色奶
3色奶即補同跟自己血量加補 取替唔到

你咪用住3星火奶+鮮血聖杯先
好多手機GAME無坦/打都無得打
EPIC7一定唔會係唯一一隻

死啦咁我升滿隻暗槍技好似好撚ON9

暗槍打咩都得唔會哂左既

冇野係ON9既
手機驚既野 你升隻史來母 爆哂都冇人話你ON9嫁
最緊要係信念

唉屌
BTW活動炒飯佬打邊關先得？

但E7奶可以做埋坦多個位出黎

只係佢地撐血會+奶量先坦得
本身根本唔坦
你海茲唔坦得咪4攻2血掟佢去最後囉
之後一開轉職又係一條好漢

我當然明 咁個幾隻奶本身就預你又多血又補得
我試過拉茲放隊緩補加睇目標血量，未補起已經比野秒

上面話無平民英用既可以參考下
火龍10

地獄南瓜

萬聖女打龍其實一流 唔明點解會有人話佢無落場機會

好玩？

水爪打龍係好撚勁

唔該哂巴打 段片我睇過，暗爪係咪做破防角？

邊有咁多資源隻隻都練下 可能啲人本身有上位角練好哂咪用唔著

自己有勁角唔代表其他人都有 講野太過自我中心

我有大波妹唔用用水爪咩

你唔夠愛

無暗爪可以用 水矛頂佢 都係破防拉條

咁我試下由零開始升4隻

練度呢家野事在人為姐
肯肝點都練到

隻萬聖女上左5星SSS左 等禮拜6刷埋火覺

依樣野實啱架 但仲有好多野要睇
可能好多人都想試其他角其他裝，但依隻啲資源唔容許你咁做
唯一試到多組合既就係上咗岸有多餘資源既人，佢地快刷到但又會唔會同你哂料試堆冇人講既角，有但好少
仲要睇下平民角係咪幫到由零開始既新手過渡中期，依家好大個斷層
冇角->刷唔到高討伐->冇裝->平民角冇裝都冇用，不停loop

睇鬼佬d片有d會教人用d平民3星角打龍10 石10 如果真係無d勁嘅5星角嘅 都可以試下練番一兩隻黎打

簡單講姐係卡關

新手入左坑一星期，想請教下有無group

無

好似冇group，有咩問題呢到問好快有人幫到你嫁啦

過唔到地獄大波妹

我不停講卡緊關
好似返工得個做字，冇得升

打住其他野先啦

刷緊活動換黃豆
仲要刷大波南瓜

呢個比喻好貼切

大波畢左業 得番600幾石 唔刷活動住 打埋3場深淵先 好撚眼訓救命

訓算啦 我係到打緊cover letter

番緊工

大波咁快刷完
地獄果關我打左一場發現都好煩下

冇人照訓

今朝已經刷完喇

深淵63關隻光狗點打 仆街佢係咁吹雞

64先岩

我係用神獸+水刺3技一次過殺哂

那有水刺

冇嘅話真係一隻一隻殺
用神獸磨boss

打最難？
我打咗8場先1隻

係呀

無打全體英真係慘過地底泥

肝完木盾已經差唔多冇哂石
仲要刷隻大波妹同活動
好彩第一場地獄就出咗隻

南瓜妹咁大食食晒啲體

我用左11塊葉加100零石刷齊

我咪就係第一場跌之後乜都冇囉

定係開兩次神獸可以殺得哂
不過都唔知儲唔儲得返啲火

有排磨

依家最高戰竟然係隻寶馬

唔小心訓著左
無清到深淵,又浪費左

深淵真係好難打 過完64 依家65又唔知點打

屌喇聲 新垃圾神器有冇咁易抽呀
中左第4張

幾時有得免費換裝

果張新神器又真係癈左小小嘅

唔要求免費運裝
但想要賺錢關卡

咪一日比5 萬你囉

有成3張

可以刷活動關刷多D

無用

請問呢個500玩唔玩得過？

唔係+掉落咩

用番活動個張算啦

你玩唔玩到咁多個帳呀

玩得過但500感覺有伏

後半part一開始送果張好似無加成

有

其實都係玩得1個
如果收咗呢個我舊嗰個一係俾朋友一係放置

成日心思思想要嗰好啲嘅光暗號

後半part得新神器先有掉落加成喎 don't fake 9 me

你自己試下未知咯

佢話係3冇可以換綁，同睇順序又真係唔似科技

你個個依家好差咩

無光暗五星＝廢
好似係

光暗得暗盾睇得

2場3隻王已經係極限

試完 有帶舊果張4星同無帶打困難20都係得15面包點數
你試下帶新果張同舊果張對比下

老老豆豆 比你有光暗5星又點 你都無咁多資源升啦 依家水刺木奶性女親生仔都夠啦

新個張淨係刺客可以用 我唔會用 唔洗帶肥咩

淨係睇你呢幾隻角都唔覺有重玩必要

人地有暗拳我無
所以我account係垃圾

梳 咁係我問題 唔記得左5星神器有限職

同埋都係多得個幾舊 唔轉啦

咁我都係玩翻呢個啦
多謝巴打們

掉銀河書簽我一定重打 1次得1張都唔知要草到幾時

又冇話係垃圾

我都係葡萄下啲暗4星啫

重打會掉其他野架咩?

BTW書籤5張抽1次
你金石都要6粒換5張書籤黎抽

原來如此
不過重諗緊第一隻6星升佢定水刺好...

打左第隻王完成左個迷宮下次再入去打 你每結算一次隻王掉嘅野就會刷新
我寧願要紅裝都好過書簽

On9 有返個ac了

仆街，佢之前login唔返個訪客ac。今日手痕入去重新入個訪客ac又入得返on99

隻活新角值唔值得刷
要好多體下

升陣解成就拎書簽

有無國服收人

lihkguild 有位

快啲綁喇

最大波角色之一 你話呢

問得出嘅好明顯gay lo

原來咁都會refresh d裝

不過算啦 0課要書籤開心d 重差一張就夠數

唔好浪費時間啦
快d加入轉職地獄好過啦
光暗角 我唔覺得特別勁 pvp向多數

我仲未開始打raid

有一堆肥

諗堅升聖女做6星先定升暗槍上5星先

今次更新改左冇得刷啦

認真呢 我下星期再試 今個星期D王得番女王未打無得試

綁返

入唔返，之前係呢個guild

一定係5星左先
升50lv接任先
要50個緊急任 有排先解到

咩名?

咁升鷹盾定暗槍先好

無奶無得打深淵同raid
打唔贏

可以同時解兩個轉職

你果堆角色一定夠打
我150k戰力都無

今晚試下打

好窮，完全無錢買

恭喜巴打入返深坑

建議你課一課定下驚先

高戰過你都唔夠打
果然無性女係困難模式

無補先係

好咁一齊解下先

4星火補 定 4星水補好用
諗緊等抽補 定升下火補
見呢度好少人用火補咁

佢d人物描寫真係好正
岩岩解哂聖誕下半部活動
帶左好多伏線比我地
4星水奶,水刺
好想知4星水奶既身世

Expiredfish

火奶勁啵 有無敵 大技全解debuff 回血

仲要計自身最大血量回

利申 冇水奶

invite咗, 睇下得唔得

我都好想知水奶身世

見襯呢度都係木奶主流 之後就水補
火奶唔見人

打果隻火大波應該無人突爆啦下話

SSS了

上唔到場喎 咁有愛

因為果陣建議首抽係木奶
所以個個都木奶
火奶都勁野黎 同埋你話抽就中咩水奶
有火奶用已經還神 你唔升佢升邊隻
利申 冇水奶木奶 用緊火奶

其實我覺得打pve就用水奶
pvp就火奶
至於木奶就2邊都用得,但實際起上黎就唔知會唔會勁得過哂2隻or差少少

咁好啦 下一隻練火奶

打raid 解debuff最重要

In

有靈藥最正

有一張俾木奶

靈藥係4星定5星?
利伸: 無

好似係3星但我抽極都冇

4星

sor 自膠

木奶用靈藥 性女水奶用天青

哪有天青
用緊出2,3技回血果張

5星個張？個張都好用呀

呢條鍊好生性

終於中水大波 好感動

點解你地連升個裝都咁歐
我升紅裝都可以升幾次去命中同抵抗到

因為你中左暗拳

講依啲

當換書籤 我又無火屬打手, 咪儲住先

你中完暗拳升裝又歐嘅話 天下會大亂

恭喜

恭喜哂

升埋隻火槍就到佢
好撚開心 250抽都黎緊

點跟

我真係恭喜你呀巴打

今星期有四抽光暗 希望中四星

中暗拳啦

依排日日按精由佢刷素材都冇用電話開過驚
幾時先更新

我220抽重係車尾燈都見唔到
石又打哂咁濟,好迷汒

抽唔到無得升,唯有升木盾水奶
差20抽有光暗,不過都係忍手算

你還有魔法卡唷

尋日先更新完
二月應該有大型活動

最多未情人節活動

中隻有用四星都開心啦
而家得光王子一隻四星

暗熊暗兔等緊你

我仲等緊出限定角

多謝 祝你都中

儲緊石
一出就抽爆佢

下個pick up如果真係火拳就可以休息下回下氣,儲石等121

禾地E7連新年都唔過 情人節會唔會過真係好難講

火拳我反而想要
招大絕好型

別人有的節

火龍的咆哮

我想中光呀敏

深淵套T6裝全部都加命中/生命%
非到咁我都應該抽唔到

裝備非可以抽英歐呢

咁易抽我就唔會15抽光暗得隻光王子啦
點解要比有J既我

第十六抽會歐

希望啦 聽日先有入場卷打埋最尾果兩關
又無葉買卷 好緊張

我都無哂葉

幾十塊葉兩三日就消哂 唔夠用

係 唔想課住 依排養下生先

水大波又出左唔課啦
課得太多

火奶9.4 水奶9.3

我兩隻都有，就係冇聖女，而且仲好似玩緊hell mode

所有奶齊哂

冇水奶

亞服LIHKG 公會見字麻煩開一開BUFF

水奶 世界第一

等下個pool? 除左綺世 係咪唔洗抽野住

我升爆火技先抽出水，而家想推爆水奶冇資源

水奶

冇up都唔好抽 雖然up左都係抽唔到
所以最好等限定 保底121抽會中

依加諗緊點突破70000戰 好頭痛

課金刷幾套t6 紅裝。

講起葉，之後唔知有個咩禮包，果陣買完之後有成８０幾張葉
慢慢mit下呢家mit剩３０幾塊

之前

D葉用黎回體仲有冇其他用

好似可以拎黎換野,係商店果到
但我都係全部用哂黎回體

都應該係差t5-6勁飾

光暗pool中左光奶

不過係3星個隻

我試過刷2000石得1條t5 紅+t6紫。條紫升副屬升錯曬

我都升到啲錢冇咩用 用黎當刷埋書籍

打競技場用光瑪雅招S3 KO暗拳個畫面真係好搞笑

轉職到鷹盾終於
換走臭西 即刻過左卡左好耐既深淵54層

Btw 呢隻光奶 鬼佬發神經咁比左兩個10分佢

6 10 10 9.25 係真係咁勁定鬼佬又吹水
有無巴打有食評

升緊佢

巴打比左咩裝佢用 ?
4速2血?

2月係韓國新年
值得期待

其實幾好用. 係行得慢D
我未有水奶前係用佢加性女, 5個BUFF完全唔會撞. 佢D補血係睇對方血量可以唔使好似其他奶咁堆血都得

4速2命中
咁岩2件命中都係飾品 血%
鞋又係防%
所以夠血夠防
但得140速 可能再後期未必夠

冇期待就冇失望

隻驚捱得到2月再算

我今個月放緩左 課左一單姐

何事巴唔係話今個月0課咩

1單唔計

80/F塔放左係到auto左半個鐘都仲未打完
原來有隻補血水晶

點解會係覺得鬼佬發神經

四抽 算係咁

聽聞光弓勁

唔差 但食人蔘同裝

4抽有血卡已經好好可能平均10抽先有勁4星。

有卡琳都可以開心啦

今日好撚歐 終於歐返次

好撚開心呀 如果隻四星光坦可以變做暗兔我唸我會開心到爆血管

一單拎佢張4-5星卡 真係唔計

四星光坦係咪真係咁差

係 同輔助型拉茲稱霸四星光暗廢物榜

都係農肥姐

D肥都可以拎黎升兩隻六星咁濟 ok既

我今日farm完
但farn技能樹仲攰

光暗抽中暗爪
正
深淵自爆關冇難度了

上網睇到條友用呢個組合磨過78
暗蘿無限復活

有血劍卡琳已經好好

其實點解打自爆關無難度?
我都有暗爪但唔知點拎黎打自爆菇

其實成個深淵最難係第73關
過到73之後就好容易

故事8-7唔夠打

冇損失
你反正都係要升來玩6星

用復活黎過關真係好奢侈

升4星狗又要升滿隻3星狗先

我食返金狼轉頭 sor
全倉無曬金狼了
今日岩岩轉左鷹盾

緊急任肯出比我未

冇壞，正常人玩玩下有用英都有10幾隻肝100隻40 lv狗都屬正常水平。

100隻

光奶應該用咩杖好 見好似得334招技實用小小其他都一般般咁
Btw無萬聖杖 果時仲未入坑

錯po

正路就4日可以肝一隻六星
但咁多六星冇勁裝其實都冇用

我個隻用萬聖杖

隔離巴打叫得用住424先唔好考慮3星武

你個正路都好唔正路下

cls
淨係整5隻31lv去41lv 5星狗出黎都幾日啦

推

咩驚 KR?

龍胖

你升到去40先唔上5星先咪得

龍伴好肝 刷第一個活動一半就無玩

我覺得還好

有一抽光暗
想中暗蘿季

留名睇4大戰神

都幾好

終於抽到
lihkg 工會有有無位，
我是新手

未有萬聖杖時我都係用呢個,
補師得呢把識單補杖有用

日日都有人中水大波,咁我呢

再抽多10抽

唔緊要啦都唔勁

馬爻五刀

56層塔有咩過關隊推薦？卡左幾日

56層打咩

56boss 關，keep 住有buff就得

都係先打水間再打小怪，然後磨boss

想問暗熊衰咩，一個星期無玩由9.6-》9.3分，仲諗住6星佢先

火坦由T0角跌到8.1分

衰咩

我都唔知

目前用緊 水刺 火泰妮 木奶 暗盾
兩隻打手係咪要換？ 得水刺60

樣衰

咩網可以睇評分？

想請教下鷹盾技能樹應該點加點

屌 岩岩先升左上6星
其實聖女係咪真係咁屈？遲入坑冇得抽

下一個POST就係我開
個POST名叫
【I/A】聖女史詩 에픽세븐 Epic Sister (44) 冇聖女等同玩緊dark souls
你覺得呢

人有你冇果時咪屈

咪升爆曬d 輔助技
傷果d 唔使理

係，每人一隻咁濟。我上個星期無咗ac 諗住棄。都係因為無聖女，其他都抽得返，聖女無就係無，同埋其他角色都有替代，聖女無其他替代到。

聖女其實係講緊邊隻

真係屌出聲

巴打搵返ac未？
等佢復刻係咪起碼成年

巴打今朝話入得返個ac了

正面啲睇 冇聖女就可以玩有攻BUFF/爆BUFF角色

利伸準備痾煙3星火奶

冇聖女等同玩緊dark souls
冇聖女嘅E7>dark souls

有冇聖水，水奶嗰啲

恭喜巴打

神話級嘅武器頭盔甲鞋強化石有咩途徑可以拎到

我估係個日bug咗彈咗入唔返，應該一早都入得返了 勁On9

巴打記住綁定左佢先

迷宮流浪商人
利伸: 一粒大約要幾十萬

多謝

綁咗

呢個陣可以3帶1刷地獄大波妹
但係打得好慢

一陣打幾耐
同埋幾多經?

上次睇佢comment話比聖女counter挑釁
之後仲有句唔記得左
宜家搵唔返段comment

我自己用落就覺得pvp好用only
但你再上去 對住班課長 有太多英取代佢個位
結論 中後期賽西真係一般

點解要刷
又燒體
隻野又入唔到隊
谷陣形既話不如等隨緣三星

3星火奶大逆襲
勁過聖女就好笑到時

好似成7分鐘
3帶1好似有2萬6經

暗槍定暗熊6星先好

大波都唔刷等幾時

換左成套PVP裝比佢 A陣型 5萬戰力

都係比性女撚狗咁撚

其實隻火坦未去到比聖女counter d電腦好撚柒野
野野一定比佢挑到2隻以上 點夠你玩

用過光弓刷肥真係番唔到轉頭

試過打pvp隻性女同水奶同時比佢挑釁左
跟住我下場好撚慘

pvp成日輸速 想升裝又冇錢 刷裝又唔啱set 光暗抽又中廢3星 深淵又卡關 正仆街

前題係你要快過對面聖女
速套真係多多都唔夠

防守來講臭西又多血又痛又多控場其實冇得輸
你係pve/ 進攻有更好選擇先話佢麻麻
但功能性同坦度都係t0 級
睇唔到有咩唔好

火屬挑釁到水屬有幾可丫

印象中機率都唔低
利申: 4隻有2隻水屬

PVP對家命中不嬲+100

抵抗又+100

暴率都100埋 然後又唔知點解高攻高防

自己坦 隊友死

所以放防守係好勁 進攻麻麻

雖然冇得怨 遲玩加係限定 但真係突然收到冇乜動力

Pve佢就一定廢架啦 唔駛講
剩講pvp 宜家個patch多埋隻水大波
水刺 水大波 一野砍落你到 已經收收地皮
講坦 唔夠木呀敏/3星暗盾好
講功能性 寶馬哥 光呀敏屌打
不過見過幾次高速賽西 夾埋d高速隊友屈死我

光弓真係燒石燒體神器10分鐘都唔夠又燒30石

而家先中牙敏
火鎗 水奶影都冇隻

你上面果堆都係d t0 坦角啦
但綜合來講, 傷+ 功能性可以同佢比既得寶馬哥
暗坦光阿敏同木阿敏完全冇傷冇控場

仲有隻3星木盾冇人講
有傷有控場有破防有回血
所以木盾世界第一

木盾神鵰大俠你估講笑

黑肉係有料到

鷹盾做pvp攻果陣好似冇咁好用
其他真係op 特別pve

最緊要係 肯露奶又好j既坦

其實冇都可以照玩架姐 你慌死佢唔出勁既新補師咩

睇黎要升隻火大波魔女
無野打龍

綺世一個夠啦

唔想知

有水大波真係可以瘋狂打龍刷裝打錢

光大波?岩岩見到有人中

龍9都掛唔到

終於過到

好勁

好有諗頭

唔好串我啦大佬

讚你勁就話串你
好傷心

巴打呢個陣都過到

係咪d深淵打法
磨隊儲魂爆神獸

磨到最後死咗隻水槍
神獸carry

你個陣會唔會太坦

如果有4星水火奶,究竟5星木奶仲可以有咩用

玩奶陣

見到就諗起唔知幾多年前pad 綠奧天照磨隊果d fd
打一關野磨返成粒鐘以上

即刻諗起以前上堂根性虹精天照打克拉

抽咁耐光暗 抽極都係3星

出四星開心左秒 點知重覆光狗

終於搞掂火西瓜 埋單計剩係葉都燒左13塊

新手，玩左一日，首抽水刺，之後再抽到其他，依家唔知點砌隊... 求各位爸打教下我

有冇巴打幫手睇下練邊隻好？

聖女加隻水奶/火奶已經坦到喊

呢隻係課金game

pvp輸俾班課長其實唔緊要 佢地將d錢用係遊戲上元氣大傷
而你d錢可以用黎食飯行街買衫叫雞，你既生活充實過佢地 win

事實上佢地左手渣住條女隻奶 右奶玩緊EPIC7

右手

仆街 深淵62 玩要完全冇debuff ，點知隻隻練起既角都有d debuff

其實過一排就一隻超勁轉職，到底邊到有資源練抽角(計埋搞裝同催化技樹) .

歐到

火奶 + 3隻五星就夠 玩住先，抽到其他勁嘢再砌

同你一樣 唯有升其它

呢到大把花式晒女

其實除咗聖女，都無邊隻要all in 抽。同埋無咪算囉，隻game都係睇餸食飯，有咩練咩。

暗槍

一陣有人話條女用乳首幫佢抽光暗出左暗拳都唔出奇

果時即刻練隻暗槍番黎

係時候練大波妹

我好似木奶+暗盾+性女
出三隻放神獸磨

我有暗兔血卡
今晚打

其實來來去去都係果條友日日係度嘈無聖女
無聖女你咪練群體+攻防BUFF既英囉
無聖女唔識打機咁

邊個

落4隻坦/奶
入到水刺果場慢慢磨
有亞卡就叫亞卡出黎電

對面聖女是但一隻加/扣速快過佢郁 隊佢一刀再水刺三技陷家鏟

寶馬+5星木奶+4星木奶+多隻鷹盾全體回血

你自己追下POST
嘈左幾日

PVP我從來都唔會殺性女先 一定係打左對面隻打手先

我係用鷹盾開大破左佢輸出角強化效果再汁佢
有D人奶都唔落淨係落隻性女，你估你真係好好打啊

4天青奶

而家PVP都懶得打
打淨一隻電腦 入場投降拎五戰獎勵算

呢個話題老是常出現，應該會繼續出現直到下隻限角出
或者火奶轉職

火奶+水刺+升隻3星黑妹盾+5星木弓
遲D拎埋暗槍
夠你推好多關

我每日打5場算

咁水刺陷家剷其實冇咩所謂 3技隊得死一隻已經穩贏

無水刺

日日都係咁搵對手黎打好撚煩
又唔會比人打到跌穿4000分 hea住玩算

我直接禁頭5個自動打就算 唔理佢

打AI投降 五場兩分鐘都唔洗

咁點解唔直接拎埋粒石

投降有一分

電腦喎 點會有分

但打PVP有好多強化石

係囉 唔打PVP
哪兒來的強化石

玩左大半個月左右
抽唔到勁嘅補師，
我應該升邊隻3星好？

儲慢好多姐 都有既
日日咁打真係好厭 feel到再係咁會棄驚

舊水鐮 / 暗槍?

鷹盾,酒館海茲

好既爸打 不過邊隻係黑妹盾，同埋隻綺世係咪擺係到先？ 我谷爆火奶，水刺，木弓先？

你未有，不過遲下實有3星嚟實抽到，你用住3隻5星先

血卡琳同水大波 你地會揀升邊隻先
主要係打PVE

鷹盾刷緊任解轉職了，
咁我如果用 海茲，
其他位置用咩用？
用男主做坦有d 坦度不足

刷肥用VS打龍用 你會揀升邊隻先

隻暗兔得7200血依家打深淵兩下俾人打入ICU

邊隻大波升邊隻

鷹坦咪坦
你堆人我會落席可,綺世,男主,海茲
男主一定要用幫坦神器

血卡琳打龍高唔高傷 未練好唔清楚
btw 之前有個巴打share左個網有哂攻擊系數 無save低想搵返

我依家成日打得贏D光大波暗季羅隊
打PVP開心左好多

thx bro
幫坦神器係咩？？

真心好多暗拳得個樣
60LV4覺都好多爛裝

好多光大波暗蘿果堆都係得個樣
暗蘿三技打落黎 我隻火蘿+暗盾反擊都無左2/3血

火蘿三技好多都扣到2/3 有D仲要秒埋

我鷹盾用4速2命 唔係好做到坦
做唔到前排

以前未轉陣俾班臭雞屈真係好惡打

以前無裝就真係惡打
而家頂到佢地一波就唔同哂

仲未抽到

慢慢玩實有

慢慢玩
反正隻GAME又唔係特別多活動
唔會好似GBF咁迫你肝到唔洗訓

你果隻幾血幾防

終於過59
試咗幾次都係殺晒蛇反而頂唔住暗斧同火斧破防合擊
之後放棄打蛇直爆暗斧先過到

其實你隻野唔係好坦落中間都得
最頭照落隻奶去坦
個幫坦神器自自然然會幫隻奶吸到好多傷架啦

唔係個個都有幫坦神器
好想要呢張卡

得D垃圾裝，努力緊刷番D勁裝比佢
我個隻就係落中間，當半坦功能角咁用
但我係用5星反擊個張

咁都叫爛裝...
我同你差唔多防+血
我覺得都算幾好坦喎

但我技能樹係刷到+26
所以功能性係大好多

想知打咩關開始覺得唔夠坦
我今次仆街了

其實我都覺得隻野唔係好坦
例如打深淵隻水刺

其實唔擺頭都應該唔會死

冇錯啦，咁既裝你打深淵隻水刺你訓係到都得
訓係到比佢秒
主坦做唔到，但功能角黎講上上之選
當然你比哂4血2防之類咁都可以既，另外玩法

水大波支線都未刷完..

隻野本身能力值都低過坦好多
唔知D人點解會當佢做坦

滿血俾果隻野打4000
係佢大力定我隻野脆
雖然有盾時佢打得我2000

其實我見人係放水奶做頭
坦到仆街果隻 呢隻輔助ONLY
水刺係深淵等幾層?

我岩岩用木奶+鷹盾+寶馬+水刺打佢
隻水刺打我隊野就唔痛既，但佢有回血我都打唔死佢
所以要換走水刺頂多隻坦/奶入去磨死佢

我會放佢係中間
裝個幫坦神器吸下傷

但唔會做到主坦
都係要佢招破防技無視剋屬 好撚屈

呢隻野真心出色

仲勁過nerf前3星火斧

尋日免費抽抽到 寶馬哥即刻有禮裝用

其實我果隻係咁都覺得唔太坦
係咪我要求高

D裝好撚勁

pvp pve都好勁

個頭盔廢野黎
係隻色呃下人

勁到

所以仲話冇人玩
幾多高手平時唔出聲

仆街唔記得4星木奶1招都有debuff，磨到入wave2又中伏

練過隻啦

好多巴打平時收收埋埋
如果我有咁勁就好

$3,500

$800

太多帳號 小號玩唔哂 有冇巴打有興趣接手
利申: 唔識出價 貴左既講聲 歡迎黎殺價 只求補血不求回本

深淵65層打光狗係咪一定要慢慢磨

暗拳都當小號
咁主號有咩

暗拳幾吸引

小號勁過我大號

只求補血

嘩屌 正身本身爭5次
就抽到光暗
點知第一抽就中水大波
依家光水大波都齊

想請教下唔講pvp,火奶定木奶泛用性高d?

pve我覺得木奶暫時仲係幾好 夠坦夠補

睇你點用
火奶行得快
木奶當埋坦用

blocked 曲線

岩岩光暗中埋光敏

完全封鎖

老細 比次機會

單機啦你 唔完全封鎖都唔得

每日登入獎勵 28日後仲有冇

依家d人串過碼頭咕哩

有,由頭再LOOP過

係咁中木屬5星
但我寧願中多三隻親生仔升陣

想要2隻木龍女

搭單問下 有冇得睇返個表
除左每晚更新入黎果下

巴打你160個位竟然夠

右上角>設定>出席獎勵

設定入面有

有點歐

無光暗5星邊忽歐

THX ALL

有重5都好呀 可以升陣

除左木奶,另外兩隻應該唔會用到

木龍女都唔用？

用黎做乜

都好呀 食左佢 又升少D5星肥料

留到出光暗龍女仲要抽中果時先食

真毒上水報到

我d世界碎片仲向到等緊女主既來臨

好阻掟
我初初都好似你咁諗
但最後頂唔順食撚哂佢

我開到250個位 拉斯又未食 女主果d又未食 我都唔知我忍到幾耐

真毒太遲上水
BLOCKED

女主都有架咩?

打40體果個異界

196速都可以做第3個郁 到底對面d牛鬼蛇神谷到幾多速

想請問聲，如果用 聖女，4星木奶，3星水刺，暗蘿呢個組合夠唔夠AUTO 龍9 或龍10？

如果木奶同埋小水刺淨係5星滿LV 咁夠唔夠？

上面堆歐皇，BLK 都未BLK到我啦

下 你禁圖片睇下
我地個POST前面已經有個鷹盾痴線佬
210速
可況其他大課長

跪左向電腦前面

好似係有點歐黎

唔知下次有點歐又會改咩名再上水呢

你地仲未完全封鎖條友

未呀 BLK左佢 岩先見到有個BLK左嘅人講野都覺得奇怪 入去睇番個LIST就知佢又改左名

唔識佢 佢有咩英雄事跡
我遲入黎

同問

10-101抽中暗拳 之後抽中埋光奶上黎曬命不得止 仲走去巴哈到曬 點知比人串到急急DEL PO 再發道歉文 唔知小學畢業未

估唔到佢仲玩緊

估唔到佢咁厚面皮上水再貼圖就真

大概幾時先有新角 隻水大波已經玩厭咗

點會唔玩呀，有點歐喎。唔理佢IS OK啦

巴打咁快想換女

AGGER

黎緊個星期4

世界末日啦
D葉得返30塊 信箱體又清曬
到時要爆石回體啦

仆街po埋上巴哈?

我無哂葉啦一早

仲有30塊

都一個星期有多 仲要係上年既事 差唔多了
或者出下轉職都好

上年 頂講到好似好耐咁
下個禮拜應該又出新架啦

d轉職隻隻都咸魚大翻身咁 好撚期待

清活動清到頭痛

都未夠咸 嗰幾隻本身都勁勁地 暗槍 木盾故事間中都會浦下頭
你找我嗎嗰類就真係咸

1001